求救 NEXUS5 ROOT機失敗 部機係咁重開

求救 UNLOCK左部機裝完RECOVERY後
部機係咁重開 只係入到BOOTLOADER 之後咩都做唔到

recovery係咪最新？岩唔岩你用緊嘅rom?
我會 flash返原廠rom(咩rom就睇返你想刷嘅rom個android version)

bootloader,再用fastboot

岩岩上網搵到個toolkit flash stock番部機 做得番
BTW THX BRO